你有冇發現自己...

點解次次都鍾意錯人呀？人哋係女神當你係狗咁撚咋

好心你唔好再ff咁多 唔好以為有得同女神一齊啦死毒撚

睇下你自己個油頭暗瘡樣人哋見到都想嘔啦

你憑咩同人一齊呢？再睇下自己有咩條件

係毒矮肥柒窮冇自信 唔識氹人開心講野1999

份人又婆婆媽媽 唔嗲唔吊 講嘢無厘頭

又講野唔經大腦 人哋同你講野又左耳入右耳出

人又on99叫你做事每次搞出大頭佛 叫你做再簡單嘅野都幫唔到手

叫你幫手諗辦法解決佢問題 你就俾咗垃圾on9答案

再唔係俾d佢諗過嘅冇用答案

叫你諗下出巡食咩好就次次都係果幾間餐廳 女神見你諗咁耐都諗唔到就問你可唔可以食半島果d

你就話你冇錢食你話你係咪失敗呢

人哋為咗遷就你隻兵仔 紆尊降貴同食咁cheap嘅餐廳或者茶記

再睇下你將來係冇將來啊！正係見到你係茶記幫人落單送外賣咋

仲要係到排緊公屋隊咋月入萬一，依㗎你只係住深水埗劏房咋

再睇下女神將來，喺一間上市公司嘅CEO啊

樓又有幾幢跑車又有幾部 身邊有個彭于晏差唔多完美嘅老公

你點襯起人呀傻仔，同你一齊你唔驚俾人笑人哋女神驚俾人笑啊

你估係tbb拍劇情呀？加上呢種根本冇可能發生係你身上

咪玩啦毒撚認清下現實啦

人哋食女神係背後做幾多野再加呢d假嘅tbb劇情先食到㗎

你憑咩食女神呀？錢又冇樣又冇蠢又蠢過隻豬

至於你有咩優點呀？咪俾女神睇落去乖乖仔

聽佢支笛嘅狗一叫就即刻出現 你估你專一長情唔煙唔酒唔蒲就有用咩

你一講錯野就將你掉去其他兵部門，你就對其他兵部門嘅工作熟識 因為你就係咁升上呢

見到你做得好咪俾下福利你囉

係咪講中你呢？唔好諗咁多啦準備去重刷啦

其實
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我就係你，你就係我 只不過咁啱見到你好似

唔想跳落去我再講多次俾你聽 等你下定決心去重刷啊

唔講啦我跳啦 下世再見啦

冇

再見

金剛棒